今晚請支持 阿仙奴 和 車路士

Alex,我請半日AL睇得唔得？

OK 我心情好時,不嬲唔理你地返工放工時間

Ada大唔大波

你管理管到咁點x得

gun

A....得！

王sir平時燈唔燈嫁？🤔

請玩家自行探索

呢三舊水真係贏得辛苦

Sor睇漏過關

事後飛